黃絲嘅食神度杜生不如開返間專整藍屍嘢食嘅餐廳

佢係lateshow煮完之後就拎出街賣，食晒啲藍屍餐廳條水，等佢哋收皮，先至係真正嘅黃色經濟圈啊

有得諗喎
校長多士都想試下

杜生空姐牛肉麵
鋪頭叫杜記？